張振興伉儷書院打壓學生

張振興李兆華校長話搞任何嘢都會分化同學， 影響和諧，因為低form好多都係新移民
淨係提出要成個運動淡化咗之後先會舉辨通識論壇 ，派口罩、連儂牆連，叫口號都唔俾 ，淨係俾帶囗罩，要同學自己入校門之前自己攞或者自備 而家更加出爾反爾，係prefect group 話希望各位prefect 係當值期間不要戴上口罩，因為佢地係學校，見到張振興有幾親共啦
更加喺開學第二日有老師打壓學生 鬧學生書都未讀好 搞呢啲做乜
校方一直於不同校內場合向同學表示校方係經常收到警方既電話，查問佢地既申請者，即係張振興既畢業生，更透露學校既畢業生係申請做狗既中學頭10名

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
香港警察
知法犯法

1連

2連

3連

4連

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

5連

推撚爆佢啊

推

垃圾學校

舊生整個關注組先

戴口罩邊撚度唔遵守校規呀？睇過

間On9學校一轉撚咗副校就咁

新移民唔可以爭取民主自由？個校長標籤學生玩分化？

讀得張振興 驚閪老師咩 唔跟佢規矩做咪唔跟

鬼叫依加D人咁撚乖咩 成隻狗咁 班學生會聽日投票 今日都無表態

間學校讀叻班就乜都有得傾 差班就即屌

舊生好撚多狗

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

diu 全部振興仔都係度， 之前學校咪好鍾意用警察嚟打飛機，而家呢？

好多校友做狗恥與為伍

btw師弟加油

啲老師成日叫人做狗

band 3 學校

/popoc兄 老母俾狗屌啦 死全家啊

有咩叫佢同聖喇沙面對面傾啦

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

有冇振興mon po狗呀？

垃圾學校（專業出狗）都上到連登

利：垃圾舊生

舊生表示並不意外
見好撚多舊同學考狗/輔狗
已經無同佢地聯絡好多年

一人一個藍老師 關老味，陳燕

嘥鳩氣
天主教學校冇信仰
借喇喇會個名沽名釣譽
有風骨教師冇得七七八八
俾奶共狗借勢得戚

都因新校長軟弱而無個人信仰之故
垃圾就係垃圾

仲有賣牛奶

咁係一個定兩個?
btw 楊秋菊，藍撚到黑
不過其實都多老師係黃 不過唔夠斤兩

估唔到年年廿五歲洪sir都做埋垃反
我細個
係你教我正體字係人寫
殘體字係垃圾

一
諗諗教中文好似全藍

起碼有一個唔係，唔開名了

何校長時代舊生留名

有黃㗎

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版🙇🏻‍♂

error

有個大屎忽都有啲良知

洪Sir 老婆中史堂教曉我咩係64，而家佢就叫prefect 唔好帶口罩。九月二柴灣道三間中學有學生活動，唯獨是張記無，而家知咩事

利申：唔長進既舊生

跟上時代嗰位
以前我班主任

MIKE LAM以前班主任

真係估唔到，佢教中文中史好撚生動有趣。同佢家姐教普通話果個完全相反

佢無教過我地果屆，唔記得咗佢教中文

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

不如大家貼埋圖

抄校規dllm

風骨

大師兄

我唔反對學校教PTH, 尤其以前大中華膠年代，的確幫到學生打好個底

覺得唔關佢事 應該學校柯打？同埋正路係關老味管pf

靠童軍田徑cap水

去FB 求其搵個留言要校方reply

ai..I was old schoolmate.That was the best moment in my life to be a sport team member

聽講學校想同警務處打好啲關係，等啲差既學生有多個出路，就係做狗

Econ 周Sir 一向好自由俾學生去討論，而家升咗副校、係咪應該繼續有自由討論既空間俾學生

退休了 頭髮也掉光了

校長理科仔出身on9

使尻咁做
你係偽進仔就收架啦

退咗休啦

周樹偉？ 退咗休？ 師兄咩年代

Econ 周sir 退咗休喇

宜家副校係數黃

我𨳒

好難想像讀經濟出身
個人可以相信計劃經濟既垃圾政權係可行並且成功

校長仲係咪郭樹業？

師兄做左幾耐

我諗周副喺度一定情況會好過依家

MIKE LAM以前班主任

估唔到佢都係藍，我以為佢會係黃

係李兆華

坐左幾耐

李兆華 而家再選校長了

洪sir 咁寫都係叫prefect 唔好戴姐，佢覺得佢地要政治中立

舊生返去支持班師弟

我會叫校長做李Sir 既年代
何江顯仲係校長

張記仔點會驚老師

何江顯可否唔好再出現
退落嚟咁耐都仲插手間學校
係佢令張記步向衰亡

得把口
成堆淆底獸

以前覺得佢講野比其他老師爆+貼近學生,原來係藍?

藍到冇人性

練狗仲係唔係到

而家得幾個唔驚 好多都淆底

我讀個陣成班係勁串MISS搞到出動訓導留堂,而家呢代居然無人敢反抗?

n年前班主任，佢份人真心on9，搞跳舞學會笑撚左。

25yrstd

班玩具撚應該好多做狗

師弟加油

良知

MC Lin

串到miss喊都未驚有事(最後都係冇事)，依家渣左咁多

師兄我何江顯時代

學校係社會既縮影

係咪 飛機莊

同年代

same

ed ed chow仲未做副校

佢後生時都係一位靚女

on9姐 佢人唔差

追post

重口味

其實好多miss都俾學生搞喊過

佢教AL
成日扮晒野唔上堂

唔係，但飛機莊好撚港女，依家應該都人老珠黃啦，佢依家係咪仲有渣車返學?

ed有聲

久仰佢大名，但冇俾佢教過
利申：AL 人，中六轉校入黎

我以為你話佢俾人笑飛機場 笑到喊

yes,當年好撚後悔揀左呢間黎讀,咁多個老師覺得牛奶林係教得最好

佢架橙色車打咗柴好耐啦啦

因為新移民而唔比講，咁如果新移民主動講呢？

我都好後悔，地理俾垃圾陳燕教到炒左

我果陣係超人做副校

好撚失望

變咗吹水post
學校藍，出咁多狗都係衰架 唉

me 2 , 佢同黎敏兒條臭西訓既時候

佢唔上堂都教到班學生明就得
佢教Econ 教埋你思考、哲學

可惜理科AL 無Econ

見證校長由何轉李

係狗署隔離 小心啲
啲校長癡線上黎會call啲狗黎

但唔係咁就驚佢啊？佢打壓到你地政治立場
姐係可以打壓埋其他
唔俾拍拖 唔俾笑中共 乜都得
屈服一樣 佢地會變本加厲
做學生應做嘅野 有自己立場 咁都唔俾咁都要淆
咁讀咁多書都無用 唔好番學算啦

以為呢間野 d 學生雖然唔識讀書，但都應該有良知.....
我身邊都有幾個中同都係黃

作為師兄可以幫到咩手，聯署比學校得唔得

Agger

咁東區醫院使唔使驚佢？

唔好咁話佢啦我偶像

無計,呢間教書唔係好多老師教得好,出黎成績差,體育係重點,通常出到黎都要讀ive/毅進,有體能+成績差多數考紀律部隊

[中學生入] 如果有教畜同你講學校唔可以講「政治」, 你可以咁答

去Fb 求其搵post留言啦

有傳 你笑呀 有貪污

我郭樹業年代有個miss 堅靚叫miss yip. 俾人放塊鏡係腳面望群低。比人踢出校

即係舊生聯署？

係碼係黃

有人響街上面撞破佢哋行商場

其實我地都叫出過鄭鬆泰

舊生...但係師弟想我地點支持你先

叫佢出面支持下佢

出聲，要唔要人聲援？我呢幾日有假

發夢見到有3個黃底既老師比家長告上教育局話佢地煽動學生一齊出去遊行集會
利申：真係發夢 聖喇沙話我知

佢敢call狗黎
我驚佢俾班舊生圍撚到佢癲喎
D舊生唔係咁易應付

大灰熊

身為張振興舊生 覺得自己好羞恥

屌讀張記就咪撚驚啦 佢地可以做到啲乜啫

張振興真係好多做警察。同期起碼7 8 個

依家師弟係乖，但我地畢左業既師兄當年個個都係痴線架

唔撚係啊師兄 食得好偏下

對佢個印象係成日推人返大陸讀書

Push

其實宜家 五大訴求，一個都冇達成.
希望英文宣強調番宜家只係動議撤回
motion to withdraw only

送中未撤回嫁, 只係 . 動 . 議 . 撤回 [唔好比林鄭呃左, 宜家仲係0個訴求達成]

因為呢幾屆多大陸人就乜都唔可以做
睇完真係燥到著晒火

push

大家咩年份畢業,睇下會唔會撞到同學

喂、我講緊廿年前咼

落
地
獄

張小清好撚大波

你班主任 石老妖
利申 同班同學

打波學校，上年對過一次，比人大炒

想像唔到

小清~ 小清~
條....

我都係舊生...咁班師弟想我地點做先得架

張振興仔會驚啲老屎忽？

舊生留名，有咩幫到就幫

咪撚怕班老師 當年我玩撚到痴線 中六七班女投訴比單春話要記大過踢出校又剩

最後咩事都無 得把口成班

廿年前我都唔知有個飛機莊。淨係知miss yip 同miss Wong 堅靚

呢間學校好多畢業生做狗！
喇沙同系但無撚得比..恥與為伍

智障
天琦夠係新移民有冇俾人歧視

教音樂既莊潔玲

好似仲有個叫何嘉莉都唔錯

冇人提李善婷？

毒撚風褸
利申 舊生

師弟們加油

中學操行唔會影響將來

識不少人讀張記 發夢果陣都係ig打卡去吃喝玩樂 最多得閒ig屌下

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

屌

講大波，你唔講洪太

感冒都唔撚俾?

你地仲有無d阿sir miss既相,1x年無返過去睇下,搬得太遠

想念水哥了...

我有朋友中四嚟咗香港讀書 而家y3 黃到仆街

肥佬黃仲起唔起度呀
仲有單春關呢

想念Miss Liu、Miss 伍
呢兩位老師應該救咗不少張記仔既中英文考試

否則偽進仔無得做、大學都無得讀

轉咗咩邊個走咗

Ed Ed Chow
Bio 曾仲響樹嗎？

肥佬黃好似退咗休好耐

其實呢間學校不嬲都係咁
多數老師只求無事發生
利申：畢咗業好耐 U Grad之後返去做過一年嘢

有幸臨退休都比佢地教過

Miss 伍有冇人冇聯絡，佢退休之後就失聯

啲老師老屎忽為份糧打工，都唔會真係教學生是非黑白，願意教既又唔多。學生又真係鳩流流，事不關己。老師校長一見到呢啲就大反應到仆街，怕自己冇左份工，本身教人分是非黑白既都講埋啲奇怪野。
師兄感覺仲著緊過啲師弟既權益，今日明明走去嗌，師弟都冇反應。師兄仲大聲過啲師弟。本身大部弟師弟對於政治，對於學校點打壓都唔大反應。知道自己被打壓既分分鐘調返轉頭係異類。

有聯絡

Lm
利申前年

石老妖，石內卜仲係道？

我覺得係陳燕

利申：田雞果屆（勿相認）

乜原來咁多師兄 btw 想問下有無師兄聽過超人救學生個故事 個陣岩岩f1 超人就退休了

一開頭以為佢好惡
點知其實好人到爆
成日出錢請學生食好嘢

年年成績好請食放題
畢業佢私底下用自己錢派奬學金

我嗰屆諗起嘅係教phy個Sailor
有印象佢被同學撚到喊

深藍絲陳燕係張振興代表
叫埋佢啲子女自行送中啦 咁把炮

佢哋係當選個年學生會，佢哋收過錢出去撐警
1

有、聞說有學生企跳、佢拉返佢返嚟、救返個學生

佢係咪有問題？

佢藍係出名
今年開學前佢好似同崢嶸喺fb互片嚟？

但係佢大大力屌鳩陳燕，放過佢啦

咦 我個故仔係 拉唔番番黎 跌左落後門個條梯喎

家下讀完書
諗返佢應該係autism
但有仍喺度嘅singcon先係最好睇

source？

真

有咩好驚當年上堂都未驚過

想比人知 其實唔係今年先開始咁 係染紅咗好耐

沒錯，穿左個洞

早幾年走左
佢好撚好人

係呀，師弟想我地師兄點幫手？

more 邊度有得睇

sailor其實好人黎

痛心疾首自己母校變成咁
淪落到一個點⋯不如殺校

認識既老師、死既死、退休既退休

退group啦屌

好似燉咗做校工

聽講就係呢件事搞到佢成個人變晒

利申低form嗰陣佢係副校

His fb

所謂既處理咪又係講兩句就算轉個頭又黎過

做人做狗 自已揀

係同mc lin互片，好撚正

精英班都有人做狗

其實佢教書我覺得幾好
只係當年中三冇人聽佢講書

我屌個大頭李有咩資格做校長？
我郭樹業年代畢業既

想一齊圍佢老味就講，近狗署都咁話

佢哋 Prefect 應該乖啲？

果個當時係舊生，患絕症

有少少智商都知個社會有問題啦，仲唔畀人發聲

唔撚係掛竟然牛奶林最好

冇佢Facebook可唔可以比幾張上嚟睇吓

有呀，我嗰屆有，好在同級有唔少黃

我得崢嶸fb
見入邊啲人講嘢應該都片完嚟
但最後崢嶸以和為貴算（好似係）
我都係散場先睇到

大灰熊有良知嘅 佢應該要保持中立姐

真心 lin sir真係好有心教 同埋最重要係黃

轉左邊個？好耐無返無updaue

單春關退休好耐啦

張記校工係屌打老師
仲有小食部陳生

數黃

13~4年無聯絡過唔記得哂d名
仲有個教bio好嚴肅既都教得好
無人敢上堂玩仲好多人聽佢教書

陳生個仔都係師兄、唔知陳生阿何仔有冇睇呢個post

Diu

有呢班師弟真係覺得好羞家
成個page share 嘅post 都係港人講地、培青社，以為入咗另一個藍絲page

原來@周退左休了以前讀佢econ 雖然考得唔好

當年佢啱啱入黎時成個楊千嬅咁。仲好撚姣。當然而家實人老珠黃啦

好似仲傳話係特登擺張枱同凳係個度

我果個年代應該十幾年前 牛奶林真係算教得好 bio應該係講蛇王曾 都係教得好
其實教得好既 可能真係五隻手指數得哂

miss yip真心樣靚身材正

最記得電腦阿sir最垃撚圾
唔撚係教書由你地打小朋友齊打j/web game

你講起 我就記得64有個同學上台講64之後無跟稿 講咗勁多 共產黨啲仆街野 大頭奶粉果啲 老師完全收唔佢聲

打cs

個陣學校無
要去網吧玩

唔想睇你哋圍爐，走先

教英文既miss yip, 真係好靚

有有圖，who is Miss Yip

有冇人知而家通識嗰堆老師係黃定藍？

聽啲老師名就大約知咩年代 毛毛何

係。仲要成曰挺起個胸行 睇到眼突
Miss wong who teach low form chinese is so pure too..

宜家傾校園回憶定學生權益呀dnlm

朱家豪？

其實諗諗下佢都幾慘, 教書打分工比學生撚到咁最後搞到Depression

記得果陣時教教下轉左另一個人教, 好似叫朱西

真係諗返都扯旗
btw, 佢仲教緊？

推到佢仆街

btw其實講咗咁耐
有冇啲嘢其實啲師弟係想做
但受壓而無法做到
定還是只係呢度啲老嘢覺得學校打壓緊
而其實根本都冇乜學生係想做啲嘢

[size=6]話啲老師曾經對你點好 曾經講過乜 有撚用咩
文宣又冇 實際訴求又冇 師兄喎 係到圍爐講舊屎[/size=6]

係啵 傾細個串到邊個老師喊 傾邊個校工好人 真係會幫到手

喇沙會學校一向校風自由、而家見到師弟們被打壓又鵪𪂹唔出聲反抗，早排又收生不足、要收特殊學生、不如早早殺校

TG講算啦

再舊啲既人點會識細朱

你係現時學校關注組嘅同學？
不如你講下你地想做咩
咁大家再睇點support

推呀你老母

你會聯絡到現時同學？還是你本身係？
抱歉我地拉遠咗
不如你都話比我地知其實想做咩

各位師弟，想一眾師兄點幫手？
你地唔洗驚記過，出黎做野無人理你既，我當年都衰唔少而家都係好好生活。
總之你地無做錯！
你地做得好！

我覺得佢唔似係舊生或者依家既學生

我係舊生，今日本身就去左學校正門大叫口號。咪就係連校內生都冇乜點和應到，到時落大雨咪散band

同練狗傳過 教左兩年定三年走左

咁呢個就要探討係大部分學生本身冷感
只係呢度嘅手足一心覺得要幫佢地發聲
其實佢地都WFC
還是佢地太驚唔敢出聲
呢啲就要現時學生/關注組成員先知道
唔係我地返到去可以做咩？

拷後門嘅鐵閘

洪sir當年未升職教中史都幾好笑
升左之後就變晒
估唔到今時今日已經藍到咁

Btw 師弟加油

撚到炒左定辭職做TA

有ig可以follow返

既然係咁就應該係鼓勵在學生睇到就join tg gp /喺呢度comments，就唔係喺到講邊個老師正同埋傳緋聞囉。
比街外人睇到，肉酸呀。

張記大把操行差既人 驚春咩 以前幾form d班都唔撚驚啲老師架啦

明白你好嬲
唔好意思我都講以前講得太興奮
但我估提下大家都會識做
文字好易令人覺得offensive
大家都係關心母校 同一個方向嘅

唔係話唔信樓主
但係最近都太多假新聞
有無師弟可以fact check？
舊生未必了解學校一舉一動
但係唔公義既一定會企出黎

舊生又好 在校生又好 入tg group（ig有）傾細節同未來方向

師弟基本要做嘅野係，做足晒個校長叫你唔好做嘅事，繼續集會叫口號，照貼連儂牆，可以嘅話申請早會講話，當眾表達訴求，直斥其非。

之後有任何打壓要全部記錄低，文字又好片又好。

你地出黎發夢本身都踩緊界，怕咩搞學生抗命

Fact checked

邊個做左副校依家

上面寫數黃

六大訴求 決一不可

圖都無張就話fact checked
呢兩個月學識左啲乜？

話又分兩頭.......
我地有冇咁把炮咁多人拖手拖到上筲官，或者落到...李福慶（都唔好講話入小西灣喇）先？

我驚真係行出黎，明德都過唔到

以為佢已經死撚左

成個post依個最引我大笑

對佢印象淨係成日自己講完自己笑

陳水琪仲有無
都係差不多？

咁都吹到熱門 仲以為依家係d1學界

田雞係咪仲做緊吉吉家
無八年都十年

支持

其實呢間學校大部份老師都好好
唯獨是垃圾炸兩
係呀話緊你呀永清哥
好後悔畢業嗰日冇大大聲同你講聲屌你老母

成日去完廁所唔流手

眼訓打錯野

臭嘅

試下

Lm 利申：醫護系舊生
係咪又玩醫護唔比帶口罩？要保持中立？
希望各位學生：用用你地個腦，諗下自己應該做咩
老師冇腦唔好陪佢癲。
做小個濕鳩 prefect 好小事
公開試最緊要
學好英文，外國讀書移民不是夢
身體健康先可以讀好書
加油

估唔到灰熊都會咁

係咪上頭吩咐灰熊維穩？
睇落唔似佢會噉做

教中文相關科目係大中華腸就預左
但話晒有文人風骨最後服膺於共匪淫威就真係好令人失望

我諗唔單止張振興 有好多其他學校嘅老師都淪為打壓學生嘅工具

有泳照喎

如果唔打壓搞大咗，驚影響到學生第時去做狗嘅機會。
間嘢噉鍾意叫人做狗，隔離就狗屋

又想幫自己出名

同學加油

返學成日遲到響鐘嘅時候佢都唔關門，係咁叫同學快啲入

佢救左我無數次

出左好多藍絲同狗

最好笑係佢地去完撐警比人走數

帶口罩都唔得，同班狗一鳩樣，prefect代表學校，你咪代表學校去打壓同學，俾我就唔做好過。

😂開埋同學花名

陳燕真係教畜黎 又係環保撚 又藍絲 好彩冇俾佢教過又好彩我個時科通識係係miss tin tin教…如果唔係俾d教畜洗到變藍真係欲哭無淚

我果屆都好撚癲
以前唔係精英班上英文堂會有樣叫x班既野
關老味唔知咩事冇番工好耐
代課又管唔掂
有d痴線既上堂睇av
仲撚走個代課
最尾搵左朱老太黎

我個藍絲老豆係舊生
佢以前已經成日同我講佢好多同學一畢業就出黎做狗
三十幾年前已前已經出好多狗
因為個個讀書唔得但體能好
依家五張幾好多舊同學都做晒狗界大粒
所以會打壓不意外

612 721 831

張振興同喇沙書院同屬喇沙會，人地喇沙有骨氣幾多

利申：振興仔舊生

80，90年代，有紀律部隊搖籃之稱

兩個都大陸新移民黎，有一個中文miss上堂成日講100萬志願軍打敗美帝

係咪中文個個

大灰熊？

師兄，分分鐘同期

堂年單春關比人周到落格，辭左職一排，以前佢係地下小食部個層有間獨立房

以前玩到射奶黃比人調去校務處做文員

音樂姣婆，成日露底

小弟黃
利申：學生證04字頭，藍社

依家張記淪落到同上水喇沙齊名
想當年仲話人地垃圾，出名校園欺凌

屌，陳燕好d,白滑

喇沙都多狗，不過全部白衫狗，振興多數藍狗

其實鄭松泰都係振興仔

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

張振興大撚把狗

巴打,我們是朋友

教bio miss鄭正d

伍英鎊其實好人黎，真心，中三班主任

又一間垃圾學校

韋配西係我讀中二時最正

一日唔出黎無限期罷課集會 各有各學校罷只會俾人繼續打壓 俾人慢慢磨死

我lee個老人家好7耐冇番過去lu, 去東區就唔小次
嗰時好團結好抽得ga喎~

利申 : 綠社文物

師弟們有咩幫手岀聲

小食部個太子係拳王黎

廢話少講 幾時光復母校 利申14年舊生

不要做刺殺行動

堅野，當年灣仔運動場拖手

有次係小食部同人打架，之後比佢一手cap撚住左

其實只係某幾個係奶共 唔係全部都係

以前試過恰到個老師喊

痴撚線
帶口罩都唔俾
我地無自由㗎？
啲人重要答ok

記得低Form 時佢係Senior Prefect

大師兄喎你

當然唔係全部師弟啦，但選出嚟個班學生會都有一定代表性，好驚訝成個page 都咁姐

師兄們做左既有限。最重要係學校入面既主流學生點諗，如果唔係我地黎聲援都無咩作用出師無名

師弟點睇校方老師回應

係值得架！！佢口頭嬋

我記得果時傳有人跳樓超人想救救唔到

好撚樣衰

猴sir

推咁耐post
都無現今學生回應

難聽D講句啊，張振興啲學生邊度有bargaining power
差唔多全部都垃扔，唔通D敎畜驚少幾個人去做警察咩，只要一日仲有啲垃圾，走去做狗嘅，年年都有㗎啦
張振興唯一小小嘅成就，咪就係個小小嘅運動咋嘛，
佢哋唔驚你地唔幫學校攞獎，D學生打波當食飯既，一定唔會唔打嫁
讀書咁廢，唯一好啲頭嗰幾位，又一定唔會攞自己啲成績黎賭注
咁有乜嘢好講姐，得個一兩條友肯同學校講嘢，
剩返成對淨係識喺連登度講，學校睬你都傻啦
Be water 係要嚟嘅就全校一齊嚟，做大佢
你哋淨係得返團結係可以打贏學校架咋

呢間學校啲學生出好多毅進popo

一陣記得叫埋校長出去影相

上次係餐廳撞到細朱sir, 聽佢口吻就黃嚟嘅。身為舊生有咩幫到手？

跳左喺後門圖書館對出個天幕到

死者都係張記舊生，本身因精神病住東區。話佢自己走落學校，上6樓跳。超人係近距離目擊住但救唔到。

教通識都藍其實好大鑊

佢俾人玩到有情緒病先轉去做書記，唔係校工，後尾亦無做啦

唔係掛蛇王曾教得好？
知唔知佢個名點黎？
佢返工正職係處理校務唔係教書
最終得償所望成為副校

張記呢家收埋d學生又普通話有d仲要老母接放學

間野咁近差館
緊係搵你班學生洗腦提供新血啦

好撚正wor佢成個埃及妖后咁

洪sir你利狗嚟㗎
講啲咁嘅嘢你對唔對得住你冬天日日著住嗰件利物浦褸

大波鄭都好撚正

j過陳燕是否可悲

好記得奶林上堂講過中國打得贏美國

屌 我識一個日日去ocamp 完全理都唔撚理

講大波，冇人妻大波鄭？

J 陳太都唔J 柒燕喇

好掛住燒賣炒麵

元郎721黑社會打人其中一個FB搵到！！！羅嘉寶

屌，白滑正

5蚊燒賣，5蚊炒麵，炒麵倒落燒賣度

有冇人可以話我聽點幫手？我果一屆畢業既人全部政治冷感，玩嘅玩，做野嘅做野，完全唔撚理

電話

佢好似過左身

點解無啦啦會同學生打架

學生同學生打交，跟住佢勸交

Shame on you.

舊生

張振興啲畢業生都好多係狗，有啲係球隊既

中四去到中六都係我班主任
上堂時不時攞講下啲人點樣擲磚

不如大家想當年行開啲先啦，諗下點樣幫翻自己母校啦。
竟然有人話j過陳燕，屌你老母。

個時佢教Econ, d學生張叠notes整成個波上堂踢，條友嬲到喊，之後憎左班學生囉

記憶中條友打中文係用併音 可能本身大陸落去 紅底洗唔走

仲話中大聯合喎

唔怪得張振興咩口號都無人嗌過啦

sailor ok好人㗎，不過係識讀書唔識教書囉

支持 推

余夏倫走左未？？？？？？

張記仲有好多人唔識教書，老一輩個啲全部等退休，夠膽死埋怨因為學生質素差。老實講學生係叻就唔到你教啦，自己無心做等退休仲好意思賴皮

格仔余？走左好耐了

你係咪張記架

其實佢火爆D姐，都ok

張小清成日扮㗎妹

火爆猴

依加大家係咪除咗等現任學生表態之外，係無野做到？

聽人講佢成日同炸兩係到鬥

炸兩教Bio?

學術水平最對唔會懷疑
聽聞幾個係拔尖上大學

但係教書真係未必識

未聽過有、會考30分都無
27-29分就有

挽救咗好一班學生既英文底子

的確係要讀緊書嘅有行動先，舊生先有得聲援

好多張記校友

條友郁d就交比訓導 一見訓導又食缺點
屌奶星

應該咁講
依家係要班學生講下
想我地呢班舊生做d咩

學生自己冇行動,校友都冇野可以做

宜家D細既執行力應該係爭少少 :(

bio曾真係ok

同學盡量搜集證據，他朝光復香港必需清算奉還！

佢令我CE 英文合格

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

點解咁多人申請做狗？

利申：我果屆身邊無乜狗

四肢發達頭腦簡單
冇紀律eq低

完美符合做狗要求

尊重校規?校規唔比載口罩?

比佢come過一巴btw佢係有熱誠既

長跑隊好多走去做狗

郭校長2015過身了，最好的校長！何李皆小人也，振興亦隨之沒落

起碼唔係hea教

單春都退，間唔中翻下黎

其實教通識大部分都係教畜，上樑不正下樑歪

我覺得唔關死肥佬事
當年佢教我中史都成日屌土共
有話我地知64係咩一回事
成日上堂屌建制狗垃圾

但佢起碼會講64 帶我哋去64晚會睇清事實 屌下中共 但其他教畜撐警奶共就真係不了

講左咁耐...都係無而家既小朋友想做啲咩...得我地啲老鬼吹水有咩用

鄭惠英？

我地叫佢Hello Kitty

格仔余當時都幾影響我

彈劾校長

校長話依加可以搞活動，只要預先通知佢
From tg group

過隔離番工
愧對對面連儂牆呀你地

佢都J...?

支持振興人合理訴求
利申：八〇年代舊生

如果警察濫暴政府都冇辦法制衡，亦唔好期望校園欺凌會制止到，因為人與人之間嘅信任破壞咗，自然會產生無限嘅懷疑，警察子女極有可能成為欺凌者二代，將所有仇恨歸究普通市民子女。

加上政府及其父母都不斷用歪理去灌輸佢地，強逼弱小心靈相信自己會被排斥，又點會同身邊嘅人好好相處呢？

所以，真正想將暴力帶入校園嘅，係一直濫用暴力嘅政權，呢班大人用人民鬥人民嘅計謀，已經令社會撕裂，而家仲想令學生鬥學生，禍延埋下一代。

搵鄭松泰議員幫下手可唔可以?

我一入已是何江顯，好陰濕

咁可以試下搞集會，甚至辯論大會（辯論大會應該要有老師主持）都得，用lunchtime

連儂牆就唔洗通知啦

嗰屆學生會搞好多活動

振興論壇囉
通識科個幾條友最鐘意搞

貼牆就canteen隔離工友有間房仔個邊有個board應該可以用

然後下一屆主席去左做狗